1. Що таке оператори в JavaScript і які їхні типи ви знаєте?
   Оператори в JavaScript - це символи, які виконують певні дії над операндами.
   //
   Арифметичні оператори:
   Додавання (+)
   Віднімання (-)
   Множення (\*)
   Ділення (/)
   Остача від ділення (%)
   Інкремент (++)
   Декремент (--)
   //
   Порівняльні оператори:
   Рівність (==)
   Нерівність (!=)
   Строга рівність (===)
   Строга нерівність (!==)
   Більше (>)
   Менше (<)
   Більше або рівне (>=)
   Менше або рівне (<=)
   //
   Логічні оператори:
   Логічне І (&&)
   Логічне АБО (||)
   Логічне НЕ (!)
   //
   Оператори присвоєння:
   Присвоєння (=)
   Додавання з присвоєнням (+=)
   Віднімання з присвоєнням (-=)
   Множення з присвоєнням (\*=)
   Ділення з присвоєнням (/=)
   Остача від ділення з присвоєнням (%=)
   Зсув вліво з присвоєнням (<<=)
   Зсув вправо з присвоєнням (>>=)
   Побітове І з присвоєнням (&=)
   Побітове АБО з присвоєнням (|=)
   Побітове ВІДКЛЮЧЕННЯ з присвоєнням (^=)
   //

2. Для чого використовуються оператори порівняння в JavaScript? Наведіть приклади таких операторів.
   //
   Оператори порівняння в JavaScript використовуються для порівняння значень двох операндів
   та повернення результату у вигляді логічного значення true або false, що вказує на те,
   чи виконується умова порівняння.
   console.log(5 == 5); // Виведе: true
   console.log("5" == 5); // Виведе: true (автоматичне приведення типів)
   console.log(5 == 6); // Виведе: false

3. Що таке операції присвоєння в JavaScript? Наведіть кілька прикладів операцій присвоєння.
   //
   Операції присвоєння в JavaScript використовуються для призначення значень змінним.
   Вони дозволяють присвоювати значення однієї змінної на основі значень інших змінних або констант.
   let x = 5;
   x += 3; // 8
   let x = 10;
   x /= 2; // 5
